{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52994&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 No.25 - 남양주북한강점"
    },
    "text": "駐車場は計20台の駐車施設を保有しており、電気自動車の充電器が2台以上設置されています。 ただし、週末は2台以上の車を駐車することはできませんので、車をご利用の場合は必ず宿までお電話ください。 客室の内部施設としては、全客室でネットフリックスを視聴することができ、ゲーム用PCはございません。 プレミアム客室にはジェットバスがあり、デラックス客室にはマッサージベッドがあります。 ペット同伴の場合は保証金10,000ウォンをお支払いください。チェックアウト時には客室確認後にお返しします。 しかし、ペットは1匹以上入室できず、体重が0キロ以上のペットは入室できません。 ペットはお部屋のサイズが限られているため、もどかしさを感じることがありますので、お願いいたします。 フロントおよびその他の施設としては、業務用ノートパソコンのレンタルが可能で、身分証明書が必要です。 また階には様々な食べ物の自動販売機があり、漢江ラーメンを販売する自動販売機もあります。 ヘアアイロンもレンタル可能で、ボードゲームもレンタルできます。 地下にはセルフ洗濯及び乾燥機をご利用いただけます。 ペットは1匹以上入室できず、体重が0キロ以上のペットも入室できません。 これらの事項は客室のサイズが限られており、もどかしさを感じることがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は計20台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器は何台設置されていますか？",
            "answer": "電気自動車の充電器は2台以上設置されております。"
        },
        {
            "question": "週末は何台以上の車を駐車できますか？",
            "answer": "週末は2台以上の車を駐車することはできません。車をご利用の場合は必ず宿までお電話ください。"
        },
        {
            "question": "全客室で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にゲーム用PCはありますか？",
            "answer": "客室にゲーム用PCはございません。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室には何がありますか？",
            "answer": "プレミアム客室にはジェットバスがあります。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室には何がありますか？",
            "answer": "デラックス客室にはマッサージベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、何か手続きが必要ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は保証金10,000ウォンをお支払いください。チェックアウト時には客室確認後にお返しします。"
        },
        {
            "question": "ペットは何匹まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは1匹以上入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの体重制限はありますか？",
            "answer": "体重が0キロ以上のペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊すると、どのような制約がありますか？",
            "answer": "ペットはお部屋のサイズが限られているため、もどかしさを感じることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "フロントなどの施設でレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設では業務用ノートパソコン、ヘアアイロン、ボードゲームのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "業務用ノートパソコンのレンタルには身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような飲食物の自動販売機がありますか？",
            "answer": "階には様々な食べ物の自動販売機があります。漢江ラーメンを販売する自動販売機もあります。"
        },
        {
            "question": "地下では何が利用できますか？",
            "answer": "地下にはセルフ洗濯及び乾燥機をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 541
    }
}